你以為林鄭收左皮？

抖都冇得抖吖唔好輕敵吖香港人

屌你老母 林鄭

向各位隆重推介
由林奠引入
全新概念－「直立式」道歉